其實連登係唔係好多輕度弱智嘅人上

🤔

係😂

樓豬就是例子了

利申 資優
不過唔知其他

第一次認同你個冚家鏟

弱智中既資優

你小學幾年班？

巴打唔好咁🥺😢

弱你老母牙
禾係資優中嘅資優

中六

唔想開垃圾po偷雞位叫春
其實好辛苦我唔知係ptsd定咩
明明我已經避曬最恐怖嘅嘢
但只要一諗起就成個人好痛苦好驚好想喊好想死
我其實好想生活快啲正常番 好想可以正正常常咁開心
好想林鄭快撚啲死同落台
好想金鐘同唔同地方唔好再有警犬
好想聽朝一瞓醒就知條惡法衰咗
好想仲見到香港嘅未來
我真係好想再重新正正常常咁開心生活喺香港
但呢一切都變到好遠
原來香港真係喺不知不覺中愈變愈似蟲國
我努力叫自己唔好諗 但每當我想正咁去為生活上嘅小事開心嗰陣
我個心好想喊 我都唔知可以點
我知道有一班人一定比我更加難捱 但自己竟然已經可以咁快廢到連諗都好辛苦